Терминальное приложение с возможностью регистрации как службы.
SettingsApp – Класс для настроек работы программы.
ConnectServer – Класс для подключения к серверам для получения сообщений.
ListenClients – Класс для подключения клиентов и отправки им сообщения после обработки
Analize – Класс обработки поступаемых сообщений от серверов и выдачи результата клиентам.

Регистрация сервиса: installUtil TestWork.exe (Запуск сервиса вручную)

